你地每日刷幾多次牙？

早晚一次正唔正常

正常都係早晚架啦,唔係咩??

一分鐘一次

d人話午都要 訓晏教前後都要

訓前1次

都無晏覺訓

訓醒呢

以前有, 而家懶唔刷了

2次
幫條仔含前一次
含完再刷一次

但我條仔含前含後都唔刷

0

兩次每次12個鐘

如果訓呢？

咁刷多次啦
訓醒有口氣

訓教口水分泌會減少 點都刷下 一日兩次走唔甩
食完野半個鐘內唔好刷牙